小型飛機墜毀馬屎洲23歲機師情況危殆

大埔馬屎洲昨日發生墜機意外。一架香港飛行總會註冊的小型飛機，昨午由石崗機場起飛，至大埔上空時突然墜落馬屎洲山坡叢林，機師受傷清醒送院，情况危殆。民航處指事件極為嚴重，將與香港飛行總會跟進調查事件。

據了解，出事小型飛機型號為ZLIN Z42，主要用作花式飛行。現場消息指，墜機傷者姓李、23 歲，有3個月駕駛小型飛機經驗。李下午4時從石崗一個人上飛機練習，下午約4時半於大埔馬屎州附近墜毀草叢。

原來香港有得玩

原來石岡有小型飛機場？

23歲

石岡有機場, 只限星期日可以比小型飛機升降

23歳jl有得揸飛機，蒲萄

本來又話擦傷？
內傷

保險寫咗你名？

小學常識課程無教00後石崗有軍營？

00後應該仲清楚

軍營平民入得 ？

逢星期六，日 hk aviation club members 入去飛小型飛機的

新香港人 你喺香港經歷過幾次7月1無可能問得出咁戇鳩嘅問題

高官仔？

典型時事台on9仔剩係識話人5毛新香港人
正常市民先會唔知石岡原來入得先岩

另一個報導話佢練aerobatic，唔知新聞資料唔準定咩啦，三個月牌比架zlin佢solo，間club同個機師都痴撚線。
睇埋a club個PPL syllabus，有spinning exercise，希望佢唔係因為上完覺得好玩所以租架機出去自己玩

抵撚死

琴日新聞生勾勾自己識行識走
應該無咩事

新聞話佢送醫時清醒之後變左做危殆

年年71都搞軍營開放日 未開放已經會有傳媒報班友幾早幾早排隊 好似軍營有金執咁

年年都有人喺高連登恥笑班衝入去共享蚛蟈人榮耀嘅港豬 又隔一排就有小型飛機失事嘅報導都會講石崗起飛

咁多喺香港發生嘅事都唔知重好意思話自己正常市民

華dee

唔入得唔代表唔知

我知石岡有軍營
但唔知原來係有可以向公眾開放既飛機場 得唔得

呢d咪叫無知囉仲出嚟柒

學衝上雲霄電影古仔咁玩 型嘛

得啦你最醒 係咪年年七一都入去朝聖呀

年年軍營開放日TVB都會走去影
仲會去問排到頭柱香的人咩心情

大陸人好心咪扮香港人

根本身份的野好難偽造

開放日有得渣飛機 ？

企開D啦屌你老母 自己咁撚無知仲串柒柒
個場啱啱起好三五七年你唔知我當你無留意
起好幾廿鳩年都唔知 一係支那仔一係00後一係無知
自己揀一樣啦屌

你去機場有得揸飛機?無得揸你又知機場比飛機用?

正如書展,動漫展未必人人去
然唔知有的一樣只係大陸人

大陸人最撚討厭就係知自己臭
成日扮新加坡人,香港人

咩身為支那人好醜咩

高危活動..rip

你無知咪唔知機場係比飛機用

係呀 成個連登都大陸人，你幾時唔上連登

你老味九唔搭八

身為土生土長80後，真係第一次聽原來石崗機場喺軍營入面

普通人唔會留意小型機場，教科書冇教，唔知好出奇？

又23歲
今年23歲多人死

當你八九年就就嚟三張嘢 咁大個人重搬啲教科書無教 細佬仔先會講嘅借口出嚟 知唔知醜字點寫

低能邊有分年齡

終於有巴打撐我
我地窮撚無錢玩飛機

石崗機場逢星期日好似會讓出嚟畀飛行總會用
但係要畀一大舊錢做佢個club member先得
而且每次租飛機都貴過外國2倍以上
有錢人玩意

一時輕傷一時危殆，其實佢而家點

憎人富貴厭人貧啫

琴日行雞公嶺見到架小飛機應該係佢
飛左都有兩三個鐘
而且見佢都幾無定向是但飛
加上琴日d 天氣飄忽得好勁
有可能經驗不足就炒埋山

直升機有時都會係個度出發

飛行服務隊點同

唔係呀
之前book 直升機拍野都會係石崗上機

23歲就咁有錢，抵死

我諗應該未出世就咁有錢

窮閪酸撚到

琴日新聞又話冇事既 做乜變左危殆

連登仔又開始酸

會唔會好似家樂咁，一飲水就出事？

我係澳洲學價錢差唔多 around hkd 5k/h
不過啲機新少少同有得玩aerobatic
不過外國好好多唔需要入會費同月費

行得走得叫危殆

我記得琴晚仲覺得佢好彩
無端端又變危殆我以為我記錯

石崗本來就係軍用機場﹐由英軍時代已經係。

石崗有無可能發展做內陸機場

以前套港產片 「衝鋒隊-怒火街頭」臨時果場戲都係講石崗機場

一睇就知大陸仔00後

無。跑道太短，三面環山

新聞既野你信得幾多

起左幾個月之嘛，成個國際機場咁，你無去過咩？

都係既 人地23歲揸飛機
你地23歲仲係青頭打緊飛機
兩者伙得比 唔洗咁酸
你地只係好似印度咁被分為賤民

Hkd 5k/h???
傻仔

3個月經驗...

你飛咩要5k/h, jet? heli 都唔洗 5k 啦

咁你係貴族定賤民

5k可能比架灣流佢飛

我30勾連架單車都無架

我都撐你
唔關有無錢玩飛機，正常人點會on99去關心個軍營入面有咩

係得d廢老支那蝗蟲，先會成日拎軍事野來打飛機

Ohh我錯係3.2k/h 連instructor
自膠
5k係飛一個 nav
不過貴過出面少少但懶得搵過另一間
飛垃圾robin

點解唔跳傘？

阿頭 你嚟得啱喇 呢條賓周鬧我呀

不過普通人唔會留意呢套港產片 教科書冇教 連香港有啲乜都唔知真係唔出奇

直插墜地仲可以行上船 入醫院實上硬ICU

好口渴 有冇水

3.2k 都好貴喎
除非個機真係好新，instructor cat a

rich

錦上路撚成日話搭唔到西鐵
比個內陸機場佢

應該內出血
可大可小

咁多正評咩心態

毒撚唔抵得人

大埔gp有人po左現場相

我老母從來無去過石崗，都知果度可以租直升機玩啦，好心啦

同出生年代或者有無錢係無關係

I can fly

簽咗器官捐贈咭未？

表演花式墜機

福氣#dog

cat a instructor但舊機 係做左水魚
巴打都有飛開?

咁有錢都要死

天意

咁請問你喺邊度得知呢樣野？呢個世界咁大，每日都咁多資訊出現，有樣對自己無關痛癢既野唔清楚係醜事？唔係想攻擊你，不過想問下，你覺得自己知度呢樣野但其他人唔知，你會有優越感？

飛過下啦
聽人講開1300-1800左右叫reasonable囉
你係邊到飛呀？

連登係咪全面痴哂線
上面3 唔識7 問人幾時死

其實我唔係撐你
純粹係見到前面有人講00後教科書有教
我只係想指出土生土長80後教科書冇呢樣野

另外自己冇留意軍營同小型機場呢d野
我冇在意過原來石崗機場係喺石崗軍營內

唔知點解咁都會比人呢黎分做新港人或舊港人